★鳩估！凍結case 星期一恒指升or 跌

大升（有支安法保障）

大跌（瘋狂撤資）

咪咁天真，推左咁多惡法，依家恒指咪又係咁上下

Banker理撚得你咩 凍咪凍
On9 睇自己睇得咁重

星期一照常返工
一切正常

支安法, 拉得

托市

垃圾post唔好推

升

多數跌， 但唔關凍結事

老貓燈到由23000 升到27000

國家隊全面進場頂住

完全唔會受影響

升！国安法亮劍、市民安心出行！恆指下月見三萬！

有支安法 大牛市唔會停咖啦
不過賺得多果啲等被支共當回血劍啦
賺得多自然要回饋國家啦

大升，不過繼續撒資